有無識睇則既人幫幫眼？

Montara一房個則好似怪怪地咁，佢個開放廚唔係L字形，分開左一邊起正門右面，另一邊鋅盤放起正門左面，咁煮飯咪要兩邊走？

利申： 唔識睇則 有錯請指教

分體式廚房，柏傲灣都試過

Montara一房360尺空間都夠...洗唔洗開咁既則....

依個則都幾鳩
廁所要經房入

扮套房
不過佢個廳有個對流窗

神則，廁所經主人房，廚房分開兩截...

唔怪得示位唔開一房，大把人唔睇則就去入飛

多數啲怪則都係要就啲咩消防條例，環保條例，又要有窗，又唔知要咩空間，真係唔岩，咪入伙全爆再整，多數怪則咪平啲，計埋裝修費咪差唔多

邊度對流

兩公婆住都ok既
有屋企人朋友上黎就尷尬啲

而家好多一房都經房入廁 搞撚到間房放唔到櫃

其實近呢6-7年既新盤一房都開呢啲閪則
但大家都係狗衝

經房入廁所都算，最即on9係分體式廚房

煮食爐分開放

睇左一陣先明你講咩 屌 癡線 廚房分開兩邊 廁所要經房 鐘意煮野食既你 識講粗口

暗廁 分開廚房 狗也不屌

間房擺到張床都擺唔到個櫃

2房開放廚係咪都係咁?

真係on撚9，即是有時係廚房洗完啲野，想係洗手間倒左佢，又要經房，屌你，overcooked 圖則

其實咁樣先至好

利： 則皇

睇到Overcooked真心笑左

近年啲則真係越開越差

Same problem

大裝汁番正廁所la, 幾十萬ok